1450 美孚好L多人

出來啦香港人

香港人曬馬元朗

上唔到車

香港人加油

唉屌出黎宗教活動都遲左

唔使驚！出來啦！

今次直情牽連埋普通市民 因為將來單獨出街點知會唔會俾班黑社會揼柒 再被黑警毀滅証據

爆晒車

推

等左三班先上到

入元朗睇牛牛?

列車服務受阻

早d出門口啦下次

我要買老婆餅呀